將軍澳驚現女浮屍 警查身份

將軍澳驚現女浮屍 警查身份

早(16日)8時07分，有釣魚人士於將軍澳唐賢街23號海旁，釣魚期間發現對開海面有一具懷疑人形物體漂浮，於是報警求助，水警及消防輪接報到場，在岸邊石隙撈獲一具女性屍體，警方正在場調查，了解死者身世背景。

Cls

越黎越多

會唔會多左D以前一年都無幾單

又一單

勁多

....

太子站RIP

d黑警依家真係做乜撚都受唔到法律既制裁

黑警又滅口

其實正常自殺極少可跳海，因為唔係即死

但近日都2單

唔一定係太子
可能新屋嶺比黑警用酷刑整死左
之後處理曬全家

希望唔係新屋嶺

女義士，終有日你會沉冤得雪

831之後彈好多呢D新聞 一定有鬼啦

都係冇可疑嫁啦扮乜9了解

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔使睇都知無可疑

點解好似日日都有咁既.....

cls
咁撚密
跟住又話冇可疑
屌

之前幾單有無公布到身份？

而家香港其實瀰漫住白色恐怖
個個都知呢d 係不正常死亡
但冇人夠膽o係欲眾提出質疑

點樣睇水流
上次北角 今次將軍澳

會唔會又無可疑

推
好撚鬼 平時都有呢啲點解近排會咁多，係真係好撚多

cls

好恐怖 好有可能係手足...

可能還包括新屋嶺、在街頭上無差別拘捕嘅少女，她們父母甚至已報警女兒失蹤，警狗又點會去揸呢？因為凶手就是牠們

仆佢個街又有

西貢碼頭發現女浮屍
2019-06-14 12:19

推

解散警隊 追究濫權

屌 又黎

都冇*

一定要沈冤得雪

又有？

以前跳樓都會擾攘十幾分鐘先跳，而家跳咗都冇人知

雙手被綁上磚頭，發現浮屍都冇可疑我屌你老母啦

質疑左都係俾人淡化

處理哂全家都有親戚朋友知掛

隔幾日就一個

肯定又無可疑啦

又有 dllm一定關黑警事

又冇可疑。
咁密集出現冇可疑？？？

係公安
黑警全力支援

香港一年一千人自殺，幾千人失蹤，你唔留意唔代表冇

屌你老母又一單
黑警不得好死

可能專登揀D人脈少既人

痴撚線

真係唔撚信都唔得啦 會唔會密左D呀? 屌你老母.已經唔敢想像生前受過咩對待
清算黑警已成最重要事項

CLS

又滅口

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

我既推斷好似有啲證據出現

又有？
正常時係幾年先一單

就算有可疑班狗都hea查啦

會唔會係尋日炮台山濫捕果個

浮屍喎

（又）無可疑

又無可疑, 無下文啦

得返啲骨 係咪代表已經過左身好耐
有冇專業嘅巴打分析下

CLSx99999

又

push

死法不正常牙
nben哥

一定無可疑

黑警又先姦後殺

唉，想點撚樣死黑警

屌。。。黑警又做咗啲乜嘢

成班友得個講字 覺得唔正常咪去查囉

呢兩星期浮屍數量等於一年數量

又係東方

唔怪得知將軍澳咁重兵啦屌，之前都冇咁多狗

要整個自殺有關既遊行

而家香港警察殺完人直接掉洛海, 快靚正

屌咁撚多既

Cls 幾日就幾單 差唔多係一日既總和

Rip太子義士

淨係睇自殺數字就係差唔多。

但你考慮埋啲死者嘅年齡，自殺方式，事發時有無街坊知道，事後各方處理手法等等，當中超過一半都好可疑甚至唔合常理，咁就唔好怪大家覺得有內情

依個月多咁多單 班狗到底殺咗幾多人

隔幾日又一單

屌你老母
打倒共產黨
黑警死全家

仆街 香港無親戚
就算我全家有咩事 都無人知

有冇巴打跟進到新屋嶺既巴絲們點？
好驚佢地會比人玩到棄屍

滅埋家人

而家政府啲手段愈嚟愈似大陸，好L恐怖

殺人必須填命
就算是妻兒也好

有好多人出黎都唔敢同屋企人講
呢d屋企人通常都係藍絲 頂多都係識報警唔識搵議員

今個月第幾單女浮屍

應該整個非正常死亡列表

新屋領
法醫要

真係好撚恐怖 勁不安

好似831開始 日日都有人死 唔係浮屍就跳樓

浸幾日 驗屍驗唔到乜

Btw total幾多個 9月起？

分分鐘係新屋嶺姦殺案。被輪姦至死，再處理屍體。

新屋領失蹤人口
法醫要check埋有冇遭到性侵犯

所以唔好再同我講示威者太暴力啦，琴日嗰啲碎料啦，都冇死人

留名

邊有人會跳海自殺...

全家消失

好撚恐怖

一單有可疑都夠多啦。更何況現家係有好多單同時好可疑(但黑警話冇可疑)。

以前文革大陸漂好多屍體來香港，估唔到香港而家都係咁

唔死全家佢地都只有越嚟越過分...

9成9黑警又話無可疑又close fileeeeee

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又有
點阻止

自殺就係 浮屍都咁多?

捉咁多人入新屋嶺
之後啲人又無乜消息
哩啲可能係俾啲狗新屋嶺搞完打完直接棄落海

有無可能咁撚多呀

好恐怖

又有 rip

引人懷疑

應該成個維港海底都好多屍體

又滅口？

黑警：
無可疑

新屋嶺吧

有無多到咁呀

一定又無可疑啦

唔係跳樓就浮屍

831，811， 屋企人，親朋戚友

有無集合post/ 資料

先姦後殺再滅口
已經無得fc

唔好再拎fc黎哂自己時間
你唔推翻政權立國後自己整
呢一世都唔會有真相

咁多浮屍

個海呢排應該大把屍體
之前有單仲用磚頭沉屍

以前平均一年有幾多單屍體發現案?

名又冇 樣又冇 可以點查 唔通想就可以去驗屍搜證咩

連831明知有cctv都冇得查證啦

關年齡咩事，後生就話係義士，老人家就話係義士家長被滅口，未fact check咪9up啦

應該係小西灣嗰邊飄過去
小西灣夠隱蔽
柴灣又深藍區
講緊咩你懂的

係

問題好多人話都冇聽到任何巨響就話附近有人跳樓

Dllm死黑警 又殺完人扮自殺

點解要海上棄
因為要搞到形唔到樣
即係死者生前樣唔差 似yo得既 多frd既mk妹

我反而想知比傳媒影到既個d有冇出事，應該要有個表，再問612星火個d有冇跟緊，定而家連影到既都被消失左

宜家香港仲恐怖過有isis嘅國家，黑警殺人唔洗講理由

跳海難check死亡時間

屌你老母 咁多浮屍？

Push

我唔明點解要掟d 屍落街/ 落海比人發現及見報, 用意何在?
佢地都無法無天到咁
一定可以暗地裡處理左佢, 永遠唔比人發現架
呢排真係太多, 咁樣咪仲多人留意?

愈嚟愈恐怖

仆街共狗

自己查自己

個個靚女又話有fd跟但是報平安未？

其實有機會係黑社會做

其實呢個世界有無報應

好撚誇張喎大佬 咁多單

查條毛咩屌
查完都冇人信你班狗架啦

要列哂所有可疑自殺案件出黎經常提下

你係指警黑？

Popo又殺人

其實呢d有冇可能我地自發去查？

處理埋/ 威脅恐嚇

屋企人算叫淺黃 但係港豬成分多
出門口會講低去邊 臨打仗前會講下
不過tg多左新功能就方便好多
我覺得可以貼啲被捕須知係屋企周圍
就算係藍都知點做

而且如果識游水跳海係好難死架

係好多 報紙有時有報 好細格冇人理

又係東網

屍體應該已經發脹或者被魚咬，法醫要check都好難

平時都多，不過近期既要留意下，幫手fc會唔會係手足

唔係，例如之前荃灣勇武手足去抗爆晒人地麻雀館，有可能係黑幫復仇。
希望有死者家人出來正視聽

唔使睇嫁啦之後都係無可疑

新屋嶺

又有

早3個月冇咁多
係831開始勁撚多
你話9月開學學生自殺都算
勁撚多明顯唔係學生都831之後自殺

屌 我好撚懷疑係港共政權暗下毒手喎！

又有!

第四單浮屍....

自推

武警式

點解東方次次都最先知

得佢有突發組

唔好幫班狗洗白
佢地兩者係一樣

香港警察就係依啲垃圾

之後要全部終身監禁加抄佢身家

有骨頭起碼超過1年

有冇可疑

Cls.. 巿民有無辦法查到。。

CLS
咁撚多單自殺

屌佢老母 先姦後殺 冇手尾

唔熟水流
有無可能北角漂到去將軍澳

未睇先估 冇可疑

真係唔敢想像以後嘅生活。。。

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

講緊重點係死法阿，大家都知香港正常自殺數字唔細，但有幾單正常人都會覺得有鬼

屌你老母81歲老人自殺會縛自己對手同磚?

21歲女仔離奇死左係張床老豆報狗然後拉撚曬老豆老母?

ive仔無啦啦去左poly zcore 11樓(極隱蔽)自殺?

仲未計浮屍呢啲無可能fc嘅case

無人從一開始就話佢地係義士，但係呢幾單咁撚可疑班狗都話無可疑會唔會真係無可疑?

死咗好耐先發現
可能係失蹤人口嚟

咁撚多單
太子 新屋嶺 死唔少義士

殺咁多人 有朝一日警隊全家上下會賠命

以前一有跳樓浮屍d家屬都會出嚟路祭，依家咁多單一次路祭都未見過

成撚日話會開實彈 收皮啦屌你老母
根本一早已經殺左人 扮乜撚野呀

以前都好多 但係你唔會為意咁解

被跳海→致死酷刑: 濕毛巾+水刑
被跳樓→致死酷刑: 主要內臟/顱骨/肋骨被毆致爆破

又有

Doom

被捕後查證事主人身安全(例如48小時後聯絡) 怕唔怕會騷擾到事主/事主家人?

我原本覺得有家人朋友消失應該係佢地主動出聲先啱 但依家咁既情況好似已經唔可以咁樣認定了

願榮光歸香港

又有浮屍
唔撚係掛

為保政權 共產黨 無野做唔出

香港人應該要有危機意識

Dllm

以前有浮屍係大新聞..
必定循謀殺方向調查先

應該係輪姦完死左 掉落海

我其他都唔信
淨係831
一定死左

黑警又殺人

消防救護唔該企出黎

屌你老母 又姦殺

唔使知佢地而家點，只係知律師係咪follow 緊，如果真係死左律師仲點follow,又或者一路冇律師follow 既就應該好大機會出左事

極度懷疑有連環殺手

又有 我屌你老母！！
殺撚左幾多人呀仆街！！！！

殺完 打完 姦完
唔係唔洗還架 賤種

diu

浮C 同 被拘捕人數成正比

又係冇可疑

其實香港本身就好多人自殺
一日可能有2-3單
一星期不少於10單
只係傳媒唔會播 因為怕會傳染

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

痴撚線又浮屍，好似上個禮拜先有單比人綁幾舊磚
我以為回帶，點知又嚟，係咪又係東方賣先

仆街

RIP

被強姦嘅，扔落海咪驗唔到囉

琴晚TG Group有人影到有部警車放左係國際學校成晚
差佬有落車入過地盤
唔知有冇關係

又一件新屋嶺先姦後殺

冇可能得番骨，仲要枯乾
浮屍應該腫脹先係

最近狂死人

要做埋黑警果份

睇黎唔止有幾百個藍C醫生登報撐警，將會有大班藍C驗屍官，行動/工作上撐警。海上浮屍/高空墮樓一定死於自然/不幸，pre dated

同意

真係好恐怖.....琴日灣仔果單分屍真係好明顯係被自殺 ....

韓國-逆權公民

你話跳樓都算，以往的確係好多跳樓唔會報出嚟
但好日都唔見咁多浮屍，又會一次過浮晒出嚟嘅

黑警不得好死
你班mon post狗
啲義士冤魂肯定夜夜尋仇

dklm

差唔多時間死
再差唔多時間喺差唔多嘅位置比人掟落海

好人好者帶口罩？仲唔拉人？

如果有佢地google account，可唔可以睇下佢地去過邊

又來，姦完就扔？

唉

殺人政權

香港人好少跳海

香港水流預測系統

最近真係多咗好多 之前幾年都冇一次

真係多到你話係巧合都冇人信

之前有一單班差佬重要笑笑口

日日都有人死呢句係無錯，但呢排會唔會太多後生仔死？

最近咁多單令人更覺可疑，但往往卻公佈沒可疑

c+偵探

收皮啦 黑警 一起你底明撚晒 呢單又係一樣

新屋嶺附近海域會唔會搵到蛛絲馬跡

屌你老母又無可疑

你都on9,浮屍點會咁耐先俾人發現到，似係令到死者得番d骨咪認唔到人囉，班黑警咩都做得出

黑警 : 無可疑

下次見到屍係咪要走埋去影多啲相先叫狗

其實有冇驗屍查死因架?

推，屌。。

我開始懷疑唔只太子站死人
係之前有巴打開過post，話有朋友報自己走頭無路
有一班為數20-30人入左隧道走，

依班可能全部已經死哂
係隧道執番上月台， 再用運屍列車運走
荔枝角上地面就做下樣
其他死哂就運番車廠搞

封站兩日用黎處理月台， 隧道幾十條屍
突然變得合理左

希望我炒車

一定係班黑警

屌

咁多可疑屍體發現

琴晚跑馬地個肉地少女？

點解餐餐都係東方先?!!!

似係比人女女女之後割晒d肉，驗唔到比人女女女過

有冇得傳去外國比人知

其實至今已有好多單
除左share d posts 同搵疑點
仲有咩實際可以做

唔駛旨意差佬會去查

到底黑警殺咗幾多人

點死都話無可疑。咁即係話無可疑既做架啦

大家唔使再諗乜嘢水流方向啦，
我懷疑屍體根本冇跌過落海，
只不過係popo搬去海邊，冚塊布，影張相，
然後就當係屍體發現案，冇可疑，
之後火化咗佢，根本冇晒證據。
連人名都冇，邊個死咗都冇人知。

香港地邊有人自殺揀跳海
我一撚定唔信又無可疑

未必係太子，有可能新屋嶺，可疑，甚可疑

如果d狗要製造意外死亡/自殺個案
首先要有屍體
咁佢地就要運送屍體由原先死亡地點去「案發現場」，之後再離開
如果可以在運屍途中搵到/截到佢地就好了

真係當香港人on9
斷身話係昏迷
邊個會信

五大訴求要重新設定啦，其中一項必須為「解散香港警隊」「懲治濫暴」！

又浮屍？ 以前好多年先一單，而家頭半個月有幾單，唔係黑警都唔信啦。

Pish

實無可疑啦

癡撚線
黑警殺咗至少幾十人

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

Blood Must Have Blood

下次發現屍體可唔可以skip左報警，搵其他組織跟進

Tui 痴撚線 越黎越無法無天

有既 但個人安危好重要

愈睇愈心寒

有冇咁密呀？？太古怪🤬

痴線

毀屍滅跡

先姦後殺？

點解近一兩個月咁多浮屍...
明明以前一有浮屍就勁大單新聞

你咁講 有啲擔心

屌佢老母
香港人點先搵到真相

黑警係殺人兇手

自己放落海，然後再撈返佢上嚟，有咩居心呢？

一、屍體發脹，傷痕變得合理而且不顯眼
二、

香港真係痴9線
日日都有浮屍

大陸一向都係咁架啦，澳門司警都可以被自殺，殺幾百個普通人又有咩難度

二、難以追查棄屍位置

手快快 sor

十年都冇一單

隨時搵武警處理屍體，之後返大陸

唔係大波個個呀?

未必，好多人親戚冇乜聯絡

不要再叫狗是黑警, 他們是殺人犯

就係要比人知，製做恐懼，而家擺到明係暗殺，但係你又無可能查到，無得反抗

新聞話係枯骨。Google 過令屍身快速變枯骨嘅方法就係用高熱。大陸有大型商業微波爐賣

點解一句冇可疑，就可以bypass 驗屍官嘅程序？？
邊個決定有冇可疑？

又冇可疑呀？

你見到成家人被消失仲會唔會夠膽講

通常係死咗掉落去啦

唔想咁諗, 但真係好似樣

唉都麻木左

多咁多單屍體發現，真係好驚自己死左都唔知咩事之後係海上搵返條屍

你估大陸咩只係傳媒唔會播 因為怕會傳染
上年咁多學生自殺咪單單都有報,唔係單單上頭版咁解姐

第一個pdf 好恐怖，頂唔順。

又冇可疑

平時都唔覺咁多浮屍案 呢排咁多 好難唔令人相信係同新屋嶺有關喎 希望今次popo唔會一句無可疑就算 R.I.P

新屋嶺姦殺！

其實去北區醫院揾嗰啲新屋嶺出嚟嗰啲押戒警員問下就乜都知道晒！

愈黎愈多, 唔好放過班黑警呀

屌能浮屍

又有浮屍？

律師，民主派，記者，社工要跟貼啲每一個被捕義士呀

一個不能少呀

黑警殺人犯死全家

我都希望我炒車
但要封站兩日， 我覺得唔只死幾個咁簡單

可唔可以 人人翁靜晶。警察唔查既野我地自己查！一齊查近日咁多宗「自殺無可疑」案件？ 唔可以令呢班人死得不明不白

自殺一日多起來都十單八單啦

人在做 天在看

邊個post ?

點解呢排咁多屁體發現案

仆你個街專捉靚女
唔使問九成係比解放軍做慰安婦，玩死後再掉落海再捉...

黑警我屌你老母 YOU WILL PAY FOR THESE

好少自殺會跳海

多謝巴打補充

家下藍屍狗、黑社會直接殺人黑警都話無可疑
黑警班垃圾一手造成今日香港咁

rip

721唔見人
831打死人

黑警 要返架

又係連燈神探出動嘅時候啦。

呢排咁撚多 一定有古怪

yes cls

呢個月第幾單... 又話冇可疑啦屌你

大家仲唔信太子同新屋嶺出咗事？

咩功能?

schedule message

太子亡魂

點解咁多人失縱 但都係唔見啲狗失蹤？

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

有乜可能呢幾個月咁多單殺人滅口

r.i.p.

驗屍個個會唔會係撐警嫁

以前根本就唔會有咁多浮屍

RIP
我哋一定會搵埋黑警陪葬

又一單....

實係會冇啦啦咁多單啦屌

Rip

btw起一起底
條友係平行時空既5毛 blocked

到底警察係咪真係當香港市民係on9仔

上次睇左北角 肯定同油塘有關 將軍澳就唔夠情報 要再check

幾年前港台咪有個資深記者做咗浮屍
黑警又話無可疑

又一單黑警又先姦後黎
殺

屌希望唔關事

會唔會新屋嶺先姦後殺左好多人

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

有冇人可以做個屍體發現時間表?

究竟肯麻包袋未

再係咁唔無限期罷工武力升級 勇武變成condom
被自殺 唉

嗰啲人會肯答咩？

無所不用其極，好黑暗！

831之前邊有咁多奇奇怪怪既兇殺案

依家玩暗殺

定處理屍體

可唔可以發揮以前高登神探咁，大家一齊破案

RIP

係黃大仙附近既巴士站見過搵佢既尋人啟事
都貼左好耐下

跳海死得辛苦 好少人用呢種方法

記者請跟住呢個思路 查落去

屌 好撚無助
日日咁搞法 係香港一早就同係大陸冇分別

你話呢

黑警睇到未睇就表示：死因無可疑

以前蛇口偷渡浸死， 隨水流去到西環浮起就出現西環浮屍。至於東面有浮屍，有可能賭船輸到甩褲無錢還所以揀呢條路（因為香港客輪多由鯉魚門出入，尖沙咀個堆賭船直頭出左鯉魚門無幾遠就開賭檔。）

無話黑警係無辜
只係兩大惡霸聯手有咩做唔出

黑警打死人，拋落海

又浮屍
有冇人統計過平日一年究竟有幾多單浮屍

所有犧牲咗嘅義士，做鬼都唔好放過害你啲嘅人渣
五大訴求，缺一不可

痴撚線 到底殺咗幾多卡列車嘅人

上網見到有人分析話

男既被跳樓 - 因為身體多處骨折，跳樓就查唔出
女既被跳海 - 因為浸得耐可破壞體內精液

有冇人有統計到到最近自殺紀錄?
附合以上假設?

上次浮屍好似都係女

女既都係浮屍

過去都會講身高幾多 年約幾歳 最近乜資料都冇

可悲係就算有資料都未必真

831

有冇咁撚多浮屍呀
好難唔信黑警冇殺市民

死左幾十人

得返副骨, 又有眼鏡?
確認左死者9月6日失蹤者
無可疑

咁多單你話無可疑有無人信呀

痴撚線又一單

係難CHECK DNA

似乎唔止831
直頭係每次拉完就殺
狗車直接載去岸邊傾倒屍體

每個星期都有浮屍
所以每次發現屍體都唔洗可疑

全部知情人士

唔明啲屍大多數都唔覺有親屬出嚟講幾句 死咗個家人唔會諗一諗可疑之處 又或者有無遺書留底

痴撚7線
調乜撚野查 lm無可疑

綁哂磚如果唔係自願
係冤枉死 仲要咁大年紀
都咪話唔重怨氣

被跳海→致死酷刑: 濕毛巾+水刑
被跳樓→致死酷刑: 主要內臟/顱骨/肋骨/腦幹/頸椎脊骨，被毆致爆破

擺明話你聽，再出黎 下一個就係你咁既意思啦

佢今晚返嚟搵你哋啦 三萬位警務人員

小心啊……

小心……

小心…

小心…

小心…

小心…

照辦煮碗

PUSH

你唔信就自己上網查下

黑警滅口一定會有報應
你地嘅後代會經歷你對班義士做嘅惡行

Show Blocked User - N_Bendtner

屌

依家差佬信唔過
咩都佢講